點睇金價？

打橫行

把所有錢買跌

越貴越要買